無聊想吹水

有感情煩惱嘅唔好搵我
我唔識答
thx

@小朋油 我係大人

1001都唔俾個位我post link

你太慢

係你太快
我都唔記得就嚟1001

阿月係妹妹

想食炸大腸 要炸到脆 唔可以韌唔可以有渣

一定！要！落！芥辣！！！！！

我又食

我自私食

我睇小說睇咁耐終於到100章啦
點解咁長咁

你五歲 我大過你 係姐姐

@小朋油 你係咪有玩勇者鬥惡龍11？

阿月姐姐

有

你唔係

依個寶箱點拎？

乖～

我係

邊記得呀
直接跳落去攞

就係跳唔到先問你

睇到拎唔到

上網睇攻略

邊章嚟㗎

啱啱解救咗爸爸 依家要去古洛塔鎮
諗住拎曬啲寶箱先去下一個地圖 點知...
我喺度應該都玩咗半個鐘啦

依到係尤格諾爾地方嚟

係咪騎隻爬牆怪落去攞架

試過 爬唔到過去
啱啱拎咗隻馬騎 試吓先

騎都係過唔到河
要搵隻bee先得

馬騎都係過唔到河

行咗大半個地圖 終於搵到佢啦

bee都過唔到......
咩寶箱嚟嫁 咁高竇嘅

上網睇攻略啦

真係唔記得咗

我有睇過 佢淨係講邊個位有寶箱咋
我再搵搵

仲未睇完
睇咁耐睇得十幾章
一章咁長
訓了

搵到未啊

已經off咗 決定遲啲先再搵

早抖～

咁早瞓
又係我贏

我未瞓
哦！！！你唔同薯姐姐講早抖 冇禮貌

佢都瞓咗啦

你都off咗 仲唔瞓

未眼瞓住 玩多陣手機先

你得三歲 要早啲瞓

有冇玩怪彈

以前有玩過 但del咗

我唔係大過薯皮嘅咩

秒回

身體年齡係 實質年齡唔係
你高過佢≠你大過佢

我玩緊手機嘛

依家手機得返pad coc同埋一啲單人遊戲

咁好怪
變返我做矮過薯皮啦

我淨係得怪彈
睇緊咩po呀

海巴 你上多次水啦

你食咗粒變身糖嘛 身體即刻加十歲
未有解藥住啊 但身體大過佢都唔錯嫁
你可以抱起佢 仲可以將隻手放喺佢頭上面

睇緊youtube

可以打佢呀
我好惡㗎

你絕對夠佢打
身體年齡十三歲 亦即係話力度都係

有冇睇過yellowland

等我蝦佢 打佢先

緊係有 差唔多集集睇曬

睇緊咩

乜都睇啲咁 但睇到好眼瞓啦
瞓先～早抖～

海巴
miss you

好肚痛

海巴

咩事

我個樣由小學開始已經無咩變過
小學同學離遠仲認得我

一直都係毒撚樣

肥巴

佢哋話我矮咗

我個樣都冇變過

我係肥咗，冇高過

哈比人

薯姐姐幾高？

小六嗰時160
而家163

都唔錯啦

我好後悔細個冇似住自己係巨人，玩吓運動恰下啲小朋友

女仔差唔多啦

我男仔

Hi

我小學差唔多排最後 升到中學就差唔多排到最前
不過對身高都仲好滿意

hi

阿月妹妹幾高?

你幾高呀

15x咋

可愛

你呢？

唔要可愛 我要型

我幫你型

一齊型
小朋油可愛

佢真係好可愛

我都覺
佢真係好似小朋友

你幾咗先

矮仔

我未答咗

我唔係

小！朋！友！

點解

我一d都唔可愛 唔得意

唔！係！

因為你個語氣真係好似

點解
我d語氣有咩問題

唔惡 好搞笑
依點值得學習 唔係問題嚟

你無視咗問你幾高嘅問題

矮仔
高過你同薯皮少少囉

好惡 唔搞笑
我要變得成熟啲先

高過我
斬咗你隻腳佢！！！

好惡 唔搞笑 ≠ 成熟
依家已經好好啦 唔需要改變

薯皮都高過你喎
斬埋佢

唔好
我唔係小朋友
我d語氣好成熟

唔夠膽恰薯姐姐

咁又夠膽蝦我嘅

因為你細過我

我高過你 醒過你喎

係喎 你高啲
但我醒目啲 唔怕你

我醒d

小朋友

再次召喚海巴
海巴發生咩事都可以同我哋講

上次我返餐廳俾小學同學個阿媽認到
跟住佢仲話你唔記得我啦
完全咩印象都冇

My friend Shirley has broken up with her boyfriend lately so she's been really down. To those of you who've broken up and haven't yet found new love: Keep your chin up! You might find it worth your while to read "Men are from Mars, Women Venus" written by John Gray. He's a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long-term relationship. I was reluctant to read it at first since I'm not an avid reader but it turned out to be worth my while as I've kesrnt loads about how men and women think differently. Some successful couples say this international bestseller is worth its weight in gold. For what it's worth, you can also consult a social worker.

你好鍾意動物咁

小朋友皮

唔係
好尷尬......
我連佢個仔係邊個我都唔知

啱啱比個司機恰
排隊上車 輪到我嗰陣即刻閂門 開車走埋

見到同學個樣就會記得
我都唔會記得同學媽咪係咩樣

me too

恰我嘅月妹妹
拎死亡筆記出嚟寫名

可能佢白撞

想我計佢平啲

計我平啲

我都唔知佢個名

用死神之眼

唔可以

冇同死神換死神之眼

要扣一半生命 好貴

海砂好慘

係咪滿座啊

唔係啦 架車都仲有位
而且就算冇座位 佢都仲有好多企位

睇吓點投訴先
我要話比佢知 神並唔係咁好恰

坐巴士
有冇記得個車牌

唔記得車牌啊
但我有記低事發時間 路線 方向
九巴嗰邊要查都查到嘅

係咪唔好投訴好啲呢 搞到我好似好小氣咁
我淨係想佢道歉/承諾唔會再刻意拒載
唔諗住要搞到人

你鐘意啦
最勁應該都係收警告信
應該同唔到你道歉嘅

咁算啦
我唔要佢收警告信 我要佢say sorry

講吓笑啫 我都唔識嘅
你想點咪點囉

耶穌講過 要寬恕別人七十個七次
古語有云 寬恕他人之過失 乃寬恕者之榮耀
所以我已經唔嬲啦

好文采

都係引用啫

我知
有冇開心返d

已經冇嘢

咁快嘅

因為我唔要同佢一般見識
我要做一個成熟穩重嘅大人
而大人係唔會同人哋計較嘅

想做大人
你係咪嗰啲好容易開心
好容易唔開心嘅人嚟㗎

I don’t know

我唔想做大人
做細路比較開心啲

你外表係小朋友

Ok bye

你係個得五歲嘅小朋友
姐姐想思想襯返年齡 所以要做大人

我出咗早知當初啦

我懶，野味小精靈聽日更
一個一個文再執返起啦

比卡超呢

依家睇

等我蕭山二世 幫下你啦
一定有事

有啊
我同平時一樣
但我呢件事嚇親好多人

我都愛你

時間會沖淡一切 慢慢佢哋就會唔記得啦
btw你點樣同屋企人解釋？<-依樣我覺得係最難

所以連狗先會怕羞〃ー〃

怕羞連狗

因為你咋 仲笑

我屋企人好愛我
因為我係最細
知我出事之後第二日全部請假留係屋企等我

我未試話冇缺點，都冇優點
透明人一個

打錯曬啲字

有缺點 有優點
透明邊緣人一個

我多加密呀

下星期一至五都要返學
我仲想放假啊

好慘喎
都唔係返好長時間啫

小朋油都要返
去上興趣班 學返門手藝

@小朋油 點解九龍遊行個post可以去到3xxx留言嘅？

因為正皮多?

o 原來有關係

因為開喺時事台
時事台係5001完po

我識好多野㗎
但係樣樣都唔精

原來有分別

練返精佢

我懶

我出咗比卡超啦

海巴 同我地吹吓水啦

唔見佢

海巴
快d上水 好掛住你

好撚煩

做咩

我都好掛住佢
佢仲有冇更文?

更完文嘅乖小朋友可以睇動漫

海巴 咩事都可以同我地講㗎

而家集中火力出比卡超
出完就開新故

你改返做薯皮

因為佢地話薯皮襯我多啲啊

而家搞到薯皮先係我本名咁
已經用咗一，兩年

我都鍾意你叫薯皮多啲 叫慣咗

我都習慣咗人哋叫我薯皮或者皮皮
多過自己本名

仲差少少先3萬字

再出多篇

好多

又係嘅
你好有進步 出咁多

飆速宅男好好睇

距離3萬仲有7百字左右，應該出多一篇就ok
出埋今日就差唔多寫咗2-3千字
睇一陣飆速宅男休息吓先

掛住貓貓了

邊個嚟？狗狗我就識

三萬字 會唔會有特別篇㗎

小野田

好可愛
鍾意佢哋成隊一邊唱公主歌一邊追人

我女朋友

唔會，5萬或者10萬會考慮吓嘅

又有新女，威水
佢好靚

呢個好耐啦 我成日係街搭訕識女的

搞到我都心郁郁想寫運動故
但今次一定要俾自己完咗比卡超先

三萬 thx喎
你寫到5萬字先算啦

感情台台主係唔同啲
幾時介紹返一兩個女俾小弟

只要堅持

都要佢地鍾意你先得

你堅持到先算

好衰
睇小我

俾吓面

有野食就溝到佢地

係呀
我估你都係堅持多一個星期

咁易溝嫁咩？
我識幫佢哋剪甲，以前做過寵物店

哼
仲諗住今日出多一篇爆3萬字佢
唔出了

薯皮 對唔住呀
你乜嘢都睇唔到
冇事發生過

睇到了
我未動筆，仲喺度諗劇情嘅時間線

佢地好鍾意我的

多女

3萬字挑戰成功
我好叻

犀利
好叻

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

手足歸位啦

幫啲文大執好煩

寫戰鬥我最開心，可以寫得好快

睇得都好開心

海巴你點呀

想教訓班黑警好耐

做得好

又開心又唔開心

你終於開心啦
咁未幾好
人生係又開心又唔開心嫁啦
好正常
我睇得好化

今日溝左兩隻貓貓

好正

佢地巧乖

想溝

佢地淨係鍾意我

邊度會遇到多啲野生貓貓

皮皮鍾意貓貓

我以前做寵物店嘅時候，我老板娘屋企有成17隻貓

點解最近識咁多嘅？
點識到？

咁有冇啲鍾意毒撚嘅貓？
可以介紹俾我喎

佢地咪係

但你唔係毒撚

我先係

海巴好掛你呀

佢連文都冇更
追返上去見佢講重光仔件事話見啲人追擊好失望......

可能冇靈感都係一個原因

召喚海巴

其實我琴晚都冇咩靈感
但迫自己寫耐少少囉

滄海

竟然 琴日嗰篇都幾好睇
冇靈感要用多幾耐先寫到

寫一半走去做其他嘢囉
幾句幾句咁寫

呀神顧住打機啊

邊個係啊神......

你囉

個名......講到我神神地咁

咁你想叫咩名

新世界嘅神

好長
叫新神算啦

咁月啦

啊月

乖

唔乖

點解要唔乖啊 讚你喎

唔鍾意比人讚

你隻小朋油啊 做乜仲唔瞓 再唔瞓燒咗你嫁
連狗話好耐都冇食過小朋油肉 想食吓咁

我唔係用隻㗎
因為唔眼瞓囉
咁你呢 有口話人冇口話自己

連狗幾時有食過小朋油 點解我唔知嘅

但小朋油係一隻隻嫁喎
去瞓！！！姐姐夜啲先

上次燒嗰陣佢偷食咗啲 曳曳

唔瞓
咁夜瞓 小心老十年
連狗咁曳 食咗佢

我係神嚟 老十年都唔覺啦
你又要老十年？我可以幫你嫁

連狗係寵物嚟 唔食得嫁
去愛護動物協會告你嫁

唔使客氣

小朋油係人嚟 唔食得嫁
唔知去邊到告你

再提多次啦 你實際年齡係三歲 身體係十三歲
再加多十歲都完全冇難道嫁

小朋油係人？
小朋油係動物 但未知係咩品種 所以都係用隻
e.g.一隻貓 一隻狗 一隻雞 一隻羊 一隻牛

真係唔使客氣

咁小朋油 係用兩隻腳行路定四隻腳

兩隻腳得意啲 兩隻啦

咁佢幾大隻到

我唔鍾意太大隻 手掌咁大就正 1:10左右
然後有埋對翼可以飛飛吓

好奇怪
成隻麻雀咁

我個鼻真係好靈 爸爸幾時裝香唔洗睇都知

咁犀利

海巴好掛住你

你上一上水啦

我好想開新故
加油
要忍耐住

開
襯有動力嘅時候寫住先
唔鐘意咪棄

唔得
我一定個個故都寫唔完

可唔可以同我傾吓偈啊？

好過分

今日同左貓貓傾了

羡慕
有冇請佢食嘢?

冇 佢過黎搭我訕

因為你靚仔

你點知的

因為佢同我講嫁

放工之後，就想搵人傾吓偈

十點放工？

5點

點解變咗紅字嘅
好唔慣

扮女仔

你係真 使乜扮

你又知?

可能我係哥哥啊～
小朋油

薯皮弟弟

幽靈姐姐

唔信
仲有我唔係小朋油

頭先睇只想告訴你
真係好純愛
好正

冇睇過 咩戲嚟

！！！
超鍾意依隻ED

好羡慕

唔太鍾意睇

雖然佢哋好遲鈍
表個白都表咗十幾集
睇到好心急

我去睇埋佢嘅漫畫先

夜神妹妹好似唔見咗

阿神 你去咗邊呀

依度

冇唔見咗 日日都有去睇薯姐姐有冇出文嫁
佢懶 冇出幾日

顧住打機呀

錯～ 好勤力咁去做Twitter任

咁勤力

點解我做人咁柒
想埋咗自己

之前同fd行山
唔小心整到隻手
俾個人捉住隻手睇好耐

之後俾其他fd問起先覺得有問題
問我個人係咪鍾意我
叫我下次行山一定要再叫埋嗰個人
柒到飛起啊！
唔係咁嫁，誤會啊！

之前仲晚晚同嗰個人吹水
而家已經冇了

冇咪所謂
邊到柒呀

我唔知啊
但我唔鍾意俾人注意
叫我行山班友好似我得我哋兩個有嘢咁.......

我嘅反應又係柒
一怕羞同唔識答就會傻笑

唔柒 好得意

俾小朋油話得意

新人lm

99

我係逃避大師嚟

皮皮

做咩事

終於話到你得意啦

我唔識嘢
不過鍾意就上啦

佢大我好多年
而且只係吹水借

咁就繼續吹水囉
冇嘢㗎

好嘅

唔好聽我講呀

點解?

因為冇經驗

青春

咁都叫青春

所有感情問題嘅答案

Cut咗出嚟貼堂

風早好可愛

薯仔好得意
(我冇打錯字 薯係薯皮個薯 仔係細路仔個仔)

你係神仔

我唔係細路仔

你係

姐姐係大人

唔同小朋油拗

我唔係小朋油

嘈咩啊？
打個和啦
兩個都係小朋友

嗯 兩個都係

你哋兩個先係
我係哥哥

明明你先得5歲 薯仔
姐姐大過你嫁

唔知會唔會熄燈

又唔著衫

國安法

唔關我事

驚會熄燈

由佢

驚冇得同你地吹水

（國 安 法）請 立 即 安 裝 VPN！！！

以後皮皮就冇得同你吹水

我都有少少緊張

我都係

冇晒感覺了

唔捨得你哋
我仲想喺連登寫反共故

我都係
趁寫到好寫啦

唉，我啲post......

唉 會好掛住你地

我都會好掛住你哋每一個

阿神

應該會

tg?
好啊，有咩事可以搵我啊

幽靈絲

集合未?

你話呢

明明佢入咗嚟 但我見唔到佢嘅

就放工 偷偷地入嚟先

剪完個頭好爽

光頭

型仔

一拳超人

重口味

光頭要個樣老少少先型
後生樣光頭超怪

大j

up

拉

點解喎

唔好阻住我同貓貓玩

有圖嗎？

成日想睇我啲貓貓

求吓你

自己去識

我有咩可能做到

好易的

我比較想識狗狗

join

去識

出完故就瞓覺

做咩打

想打

會痛

唔痛打黎做咩

555

你打女人

你抵打

我咁乖
點會

睇嚟我要重新搵個吹水小天地啦

寫故先

出咗啦

出埋海巴嗰份

做咩變咗絲

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

紅花油

佢唔出就你出

好耐冇見

阿神呢

太開心了

你好
一齊吹水?

皮皮！記得禾？

中出妹
好掛住你
去咗邊?

冇事就好啦
有咩事可以tg搵我啊
記得

好好豬 想錫啖你豬！

come

過嚟 禾地個post

邊個?

無聊一齊吹水？

我有啲懶
成日寫文寫到分心就四圍睇其他post

推返上嚟吹水先

浮雲哥
呢度得返你同我

啲人走曬

我都走了

再見

Here

你哋走曬得返我？

剛出咗文

連豬連狗玩轉吹水台

你搞咩嚟
比人禁言

嗯 睇咗
唐澤依家畀人嘅感覺好咗 同之前好唔同

原本以為今晚夠時間可以更兩更
但頭先寫吓停吓
唔經唔覺寫咗咁耐

之前係咩？

我努力搵位放其他角色出場

冇俾人禁言啦
只係～冇撳入嚟睇<-啲人唔見曬

佢執完小靈精之後仲要收埋佢哋 唔畀返樂樂
睇落唔似好人 淨係驚自己會冇咗個新聞題材

每見多一個正皮都好開心
賺正皮真係好難

都話我之前想寫TBB衰人囉
你當佢係半好半壞啦

依家畀人嘅感覺係想保護佢哋 關心佢哋

將比卡超佢哋留喺樂樂身邊，樂樂都會危險啊
因為已經被人發現咗佢哋嘅存在
中共啲人好快落嚟捉返佢哋
對比起比卡超，其實中共更加想捉返謎擬Q

新聞題材係一方面啦
但另一方面係比卡超佢哋已經俾人發現啊
如果冇俾人發現，其實係可以留返喺樂樂身邊

嗯 但嗰一刻就係唔覺得唐澤係擔心樂樂

唐澤要加油 保護佢哋！
依家係借住先嫁咋 遲啲要還返畀樂樂

其實佢兩個唔算太熟，暫時都
唐澤原本嘅目的的確係為咗題材
但佢係好人嚟
啲題材想搵中共嘅秘密

真係

咁借住先

我都想知中共嘅秘密

係故事裡邊嘅中共
唔知幾時先可以再開新故
暫時練好啲文筆先

日日都唔開心

我開心

加油

我發現有個讀者喺我每個post都讚好
好開心

即刻負評返你

唔可以啊
我會打你嫁

隻揪

我拎便當啦

咁渣

今日又做咩唔開心?
同皮哥講

掛住佢

都過咗咁耐啦

仲係好掛住

唔好諗咁多啦

唔諗佢諗邊個 佢真係最好的

你咁講
總覺得係你做咗衰嘢
人哋block9你

咪話左係囉

記得下次唔好啦

點會有下次 都唔想拍拖了

其實我覺得自己都好易因為小事開心好耐

算啦
一齊做單身貴族

想死多啲

有佢嗰陣我都好易開心的

唔好成日講死啦
個人會太負嫁
雖然你由以前開始都已經好負

加油啊 你開故嘅話我實睇

我愛你啊

講多啲先做到

你好恐怖

我決定我夠5萬字就開新故

依家幾字啦？

喺你度拎靈感

4萬2千

浮雲哥

唉

乖啦

又掛住了

如果勤力的話大約更多8更就夠了

今日做咗啲咩啊？

大隻左

大隻仔

都冇用了

有用嫁

你點喺佢到攞靈感

你估吓
暫時保密
我仲喺度諗個故叫咩名好聽
我唔鍾意太長

大隻仔可以舉起班黑警
好型嫁

我都可以舉㗎

劇透吓

你係小朋友
唔可以

你哋之前叫我寫自己熟悉嘅嘢啊
暫時我想寫類似阿月咁，思考何謂正義之類
同網絡欺凌有關
唔知寫唔寫到呢，我個人冇咩腦
怕寫唔出啲咩心計之類嘅劇情

加油 心靈上支持你

我懶
而且我應該會用返書面語，感覺用字會靚啲同順啲

正皮真係難賺

A_A 有啲期待會係咩故㖭

咁睇嚟好快有得睇lu

正義

希望你會鍾意啦

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

幫推

仲未瞓

瞓醒啦

仲早

今日放假，又勤力啲更文先
見到有讀者好開心

文呢

木

冇文睇

我寫到一半去咗睇漫畫
而家寫埋佢

哦！偷懶 仲唔俾我捉到
睇埋嗰集先再寫囉 唔差在等埋嗰少少

我會不停睇
你太睇小我

我而家放埋上高登更新
宣傳吓

聽住歌寫故

Nice 應該會再多啲人睇到

唔會啦
傻豬

可能會呢
就好似返學咁 就算唔想返 都係會日日準時起身

hello

諗諗吓唔好咁快開新故
兩個故我真係會唔得
完咗比卡超先

清

咁未要遲啲先睇到新故
睇嚟要日日提你更文先得

但我琴日更兩更喎

呢個好聽

所以琴日嘅你叻叻

我成日喺度諗
而家啲角色性格算唔算鮮明咗

聽緊

我覺得自己會好易寫到啲性格全部似曬我
咁未一模一樣

薯皮

我諗算掛
成日出場嗰啲 我都知佢哋嘅性格
e.g. 樂樂 唐澤 比卡超 謎擬Q

我覺得謎擬Q好正
性格

暫時仲未 放心～

比卡超同謎擬Q都好正

盡量跟返電視一樣
做天敵啊

亦係天敵 又係朋友

想唔想睇感情線?

邊個嘅感情事先
想睇新故多啲 好奇參考我嘅故會係點

樂樂阿哥啊同埋陳韻悠
因為決定將停留嘅某一日混埋嚟做番外

加埋唐澤入去3角戀

要睇

所以我先話急住俾角色出場
我搵唔到位啊

咁佢哋點識？

唔劇透
我多數只係諗諗
到真係落筆就可能會改咗設定

佢鍾意大姐姐

都係 唔好講咁多好啲
如果唔係就會好易框死咗自己

韻悠大過唐澤？

剩女
佢同樂樂阿哥同年，應該28歲度
咁唐澤就26歲度
樂樂同黃思22歲

是但啦

有幾耐啦？

唔知

喺高登嗰邊撞到個連登讀者
叫我更早知當初

我都想睇 但你唔係話一次過兩個故會搞唔掂？

下意識覺得唐澤係個大叔

遲吓更
既然咁多人想睇

更咗啦，但我見講故台度推唔返上去

又吹水

好想死

[選項故] 早知當初 ( 2 )

我開過新post算

唔俾

又唔支持我

哼

日日都好辛苦

做咩啊？
你洗唔洗返工?

就算做啲咩都係諗住佢

學做單身貴族擺啦

你最近係咪又灰咗
又多咗咁多放負post嘅

以前都好多貴族自殺

有增無減

唔好嚇我啦

係咩

浮雲哥
成日提住嘅話，會變咗狼來了啊
如果你係認真嘅
我覺得你搵人傾吓比較好
專業人士，唔係連登嗰啲

狼唔狼來了都冇所謂 我又唔需要你信我
傾完又點 都唔會改變到啲咩

唔係我
我係指其他連登仔啊，佢哋有啲把口咁衰

我覺得當普通傾計冇壞啊
起碼對方有可能諗到你諗唔到嘅嘢

我都好鍾意同啲可以俾到我其他諗法
疏理到我思路嘅人傾計啊

兒登仔好撚蠢的
窮撚都冇錢去 有錢買包炭仲好啦
從來都唔鍾意傾計 同佢傾另計

分享下啲毒歌

好聽

更完文
攰啦
去睇我的英雄學園

?

大家姐歪理當真理 仲要話返我轉頭

好熱
一熱個人就懶

咁得閒啊？

等死 有排都未等到

要排60年

要受苦60年

橙了
其實我都唔想生存到60歲
太老
最好永遠十幾廿歲

想而家即刻死

我想玩多幾年，到真係覺得自己老先

點玩都唔會開心

我有睇你啲post
你要搵邊類intern?

落到地府再搵

咁好慘
我會投胎再重新做個BB先
俾人錫幾年又要再受苦了

唔抵

係咩？

多數都係唔開心

係...

你唔好搞到我都變負
我要聽返啲正能量

掛仔

同佢一齊嗰陣好開心

你又知

聽咗105次

人生就是不停的接受，接受同埋接受
是可悲的

我叻

所以只能受苦

你都見到我同佢一齊有幾開心

我都覺，最鐘意同叻人傾計學野

苦嘅另一面係樂

太閃
我毒撚專心做專員

冇另一面 苦就係苦

好掛住佢

苦完會有回甘

怕醜草

開心啲啦

啊 講得好
同埋 甘又係一種特別嘅味

點先可以開心 冇

小Q!

死左先完

做尖?

我鍾意飲中茶

一路做一路諗住佢

燒賣
Sor off jor topic

我都鍾意啊
仲有馬拉糕

係！！！
但我唔鐘意牛肉球

咁俾我食
我唔鍾意粉果，裡面有花生

我唔鐘意食果啲包
腸粉呢！
蝦餃蝦餃！！！

食
我鍾意甜嘢
奶黃包

頭先睇一套動漫叫老子是魔法少女

有咩感想

無咩特別
想搵搞笑番睇

我想笑到肚痛嘅感覺

打到你肚痛

好暴力

返工，去埋集會
已經完全冇時間寫文

好攰

雲哥

做咩藍

你可以藍，我唔可以嗎？

哇

最近文都唔得閒寫
忙過隻狗

慢慢～唔急嘅
留返星期六日放假先寫

啊！做狗啊

[代post]《那一天，有女仔嚟咗男校讀書》

朋友仔嘅文，幫手留言同正皮吓
佢見完全無人睇好傷心
雖然我都好少睇ff故

浮雲妹

幫我

黃色

幫咩

唔得了

幫我個新post正皮同留言
朋友個故
靜到呢

whywhy

不了

冇朋友做了
88

一早已經咩都冇晒

我要負皮曬你啲post

我
唔
鍾
意
呢
隻
I
c
o
n

點解

讀讀
幫手
扮讀者

好拉大隊撐你

係我朋友仔個故
今日好靜
見佢一直留意住

今日大家都出左去啫

Halo

因為好串嘴

我不嬲串

驚

驚咩

我唔夠人串

唔好笑我

搵佢

唔煩佢了

木人嚟吹水

咁好了

唔好諗咁多嘢啦

不嬲諗野快 停唔到

我諗嘢好慢

每次寫完文就想發吓牛逗先

打醒你

咁唔好

個腦放空

去睇小說先

居然上到精選
唔知呢個平台係點計
不過呢張比卡超真係好cute好上鏡

新故勁多負皮

抵

叻

點解
巧傷心

負皮

唔好
我喊俾你睇

喊啦

唔寫了

boom豬

薯薯

啊標標標標

星星

皮皮🥺🥺

岩岩整左福建幫炒飯！
好味！！

俾我食

可以🥺🥺
早兩日整左白雞湯拉麵
好食好多

你好叻

考試仲好高分添

又識煮嘢食，讀書又叻
人生勝利組

但無女

第時做咗成功人士使乜驚無女

真

幽靈姐姐想睇邊篇文啊？
我準備去更

你想更邊篇就更啦
不過我想睇靈異版野味小精靈

ok

我更埋戀愛模擬器先
好耐冇郁

比卡超應該好快完，因為我唔想拖故lu
聽唔聽劇透啊？

唔好劇透啦 等你寫埋佢

已經寫咗新故嘅序言
野味應該好快就完，之後都諗好了

睇唔睇

想睇新故嘅序言

今次想寫靈異故，但以書面語為主
諗住偷偷地寫長少少，先再放上嚟

今日我個同事主動泡制啲嘢俾我食
開心

笑死 琴晚發夢夢見你哋
薯姐姐入咗一間玩過山車嘅公司 帶我哋去玩
唔知係咪因為係佢帶嘅關係 佢做埋旅遊巴司機
而且可以安全行到完全垂直嘅路(上同落)
p.s. 夢入面係用旅遊巴做過山車架車 路軌係馬路嚟

吓?
我係咩樣?

我唔記得啦 而且夢入面嘅樣應該都唔係好清楚
淨係記得我見你上到一個垂直嘅路後 話你好勁
之後你答我 其實都唔勁 同事可以上到仲斜
喺性格方面幾似你現實嘅
而且除咗你 大家都係 小朋油喺夢入面都係咁貪玩

好搞笑

我唔貪玩 唔係小朋友

仲有我唔玩過山車

竟然 夢入面見你玩得好開心
大家都俾你捉咗去玩兩次

唔貪玩都可以係小朋友

夢入面呀嘛

我淨係去過四次海洋公園
每次去都暈車浪 嘔到暈
點玩到

小朋友先會貪玩

你幻想到我成個好貪玩嘅小朋友咁
夢入面小朋油個樣係點

腦魔

腦魔公仔

做咩？

我好樣衰

你唔係想買咩

圖

你大隻靚仔

唔使氹我了

唔知我喺佢嘅幻想係點呢？
應該幾癲

靚仔到唔敢望你

我好樣衰的

我仲樣衰啦
我決定乖乖地做個毒撚好了

我先係毒撚

你一睇就知偽毒啦
唔好以為我好呃

邊係

偽毒可惡啊

我想買啊！

快啲去深水埗買
要買趁早
遲啲可能冇得買
一百蚊一隻

搵日要等登出去
邊度買啊？

我想寫故，但又好懶動手

你哋對我嗰兩個故有咩睇法啊暫時？

深水埗

似係小朋友 又唔似係小朋友
跑跑跳跳 好有活力嘅
但經過就會拍我個頭<-勁似我姐姐

我唔記得咩樣啦 但應該都係正正常常嘅
太樣衰嘅話我實記得

邊兩個

唔癲啦
夢入面嘅你係冷靜 謙虛 唔多嘢講嘅

賤人同比卡超？
我都仲係鍾意比卡超多啲

全部啊不如

係咪咁拍
咁海巴 佢地係點架

咁了解我嘅

go啊

早知當初=野味小精靈>賤人起底組>戀愛模擬器

戀愛模擬器
我寫嚟自hi同玩

係嘅話 我應該同唔到你講嘢

海肥中等偏肥 活躍嘅
幽靈俾人嘅感覺係文靜
施旻就好似一隻識移動嘅公仔咁 會一齊玩
但就冇人同佢講過嘢

佢哋全部都好聽你話 你玩想玩多次 就真係玩多次
然後玩多次係要畀$3xx 好貴
p.s. 第一次好似係因為薯姐姐 所以唔洗錢
p.s. 玩佢係要行樓梯同爬打直嗰隻梯
p.s. 簡介寫簡體字<-唔好問我點解
除咗畀錢有接觸其他人外 我哋幾乎都係喺架車度
但畀錢都只係拍卡 所以真係唔知啲人講咩文

小朋油就爽啦，咁多人錫佢，陪佢玩

Me係大佬
所以你地聽我話

其實海巴係大隻仔
因為你唔熟奇俠巴

因為你細個咋
真係好少同佢傾偈

多謝咁錫小朋油

夢入邊我同你講嗰啲咩

係咪 我地玩多次 玩多次
仲要 係跳着黎講

佢哋而家都好少上水咁
好掛住佢哋

你哋係我第一批讀者啊

其實你冇講過 你拍完我個頭就行咗去
而你行嗰個方向就係玩多次條路嚟
所以就算你冇講 我哋都知你想點
跟著好似係薯姐姐問係咪所有人都要玩多次嘅

你係我第一個追嘅連登作者啊！

嗯
雖然tg都搵到 但個feel唔同

好開心

扮咋
現實中我未試過咁做㗎

我好似領隊

點解我唔拍大力d
去拍醒你

依個Post好可愛

其實都真係幾似
咁始終係你帶我哋去玩嫁嘛 似都正常嘅
btw 嗰陣上嗰條垂直斜路嘅時候都真係幾驚
勁驚架車唔夠力 上到一半跌返落嚟
同埋落斜嗰陣 都真係會感覺到離心力

夢入面嘅你冇咁衰

多得啲弟弟妹妹好可愛

我試過
小學嗰陣 姐姐唔知點解唔要個生日蛋糕
跟著我就好開心咁跳住講 好耶 xx生日 好耶
p.s. xx係我個名 佢唔要就俾我生多次日啦

你諗得我太好

我好百厭 好曳

我本身唔太驚離心力 會玩過山車

唔關我事
係你地 唔好拉我落水

無聊想吹水

開定新post先

所以應該係跳住講玩多次先啱？

唔好嘈
個個都咗可愛
包括我

除咗我

你最可愛